【有任務畀你啦】打電話，投訴奶共候選人！

1. 選舉臨近，係咪見到好多保皇黨、假黃絲、奶共獨立候選人出黎宣傳？

2. 系咪阻街霸路、旗仔/易拉架擺到周圍都係呢？（選管會只批banner掛系特定地點，所有旗仔/易拉架都係違規）、噪音擾民？

3. 睇唔過眼？想投訴？唔使打1823，

打以下直線電話就得，區區都有真人接聽。

4. 請各位返工返學放工放學，打個電話，幫手制裁呢班奶共撚樣。

中西區 2852 3875
灣仔區 2835 2003
東區 2879 7095
南區 2553 3130
油尖旺區 2399 2753
深水埗區 2150 8207
九龍城區 3575 3958
黃大仙區 3143 1136
觀塘區 2756 0665
荃灣區 3515 5806
屯門區 2940 1755
元朗區 2475 3854
北區 2675 1728
大埔區 3580 2694
西貢 3740 5375
沙田區 2158 5430
葵青區 2426 7173
離島區 2852 4337

𥄫實你㗎

呢個任務岩晒冷氣軍師做。

齊齊打電話，打到星期日。

你放心，飯民做錯野，我照樣會屌。

大家千祈唔好打呢啲電話啊

使鬼「千祈唔好」

做個好市民，一定要打。